[理性討論]阿妓無賣過人而家可以有咩陣容

有法比 有雲狗 山狗 奧燒

利申: 皇狗

唔賣人典買人牙ching

個個25歲當打年齡好唔好？

如果冇賣亨利
而家亨利幾多歲

領隊：雲爺爺
完